反盧卡古班撚屌縮哂入老母個西度

樓主利狗

屌你老母

神鋒

成班扮睇唔到啦

2個都係

希望山神都有依一日

老啦佢

又然